法輪功班人認真厲害

而家落大雨都照行

[img]圖片網址 [/img]